有生之年可唔可以睇到李嘉誠家族變返窮人 平民?

??
40年後? 50年後?

咁樣先有討論價值

毛主席

我諗第三次世界大戰掛

屌你係都李兆基家族先

[有錢大撚曬有錢有特權] 恒基兆業正仆街新聞重温

資本主義倒台自然就會清算所有資產階級

就算真係見到又點 你會變富豪咩

魚蛋理論
我唔需要自己變富豪
我只想見到有錢佬變平民

佢有冇錢關你屁事
資本社會總會有有錢佬

憤青真恐怖

人地變窮人都唔會差得去邊

基本上係冇咩可能

香港係一個好適合有錢佬聚積財富嘅地方
冇遺產稅
公司稅低
收入稅低
政府政策又傾向商家
功能組別一部份議員都係商家背景
賣樓攞盡香港人着數都冇問題

而且李嘉誠好識得diversify
係外國都有好多生意
見到大陸政治唔穩定又即刻走人

佢教出嚟嗰兩個仔亦都唔係普通富二代

屌咁同皇帝世襲有咩唔同
世世代代都係香港做超人

李嘉誠應該唔使慳住用都夠用十世

其實好多大財團都唔會沒落

咁你支唔支持共產先

亦都咁講李嘉誠同其他香港有錢人好唔同。佢真係好有眼光同有自己嘅一套。喺其他商家仲沉醉於香港呢個地產市場，佢積極擴展外國版圖投資高科技公司例如Facebook , Spotify, deepmind 等等。亦趁歐洲經濟疲倦，不斷買入當地電訊能源基建公司。當日大陸啱啱開放嘅時候冇公司願意上去發展，佢就做頭一批人上去投資。到今時今日大陸發展好嘅時候，佢見政治唔穩定亦見好收手。不能不佩服嘅佢智慧。